大埔車禍一定係美國佬背後策劃的，懇請解放軍馬上出兵攻打🇺🇸

乜唔係英國佬巴士、道路設計失當埋地雷咩？

揸巴士嗰條友一定係美國佬訓練出嚟

痴線佬 咁都關美國事
擺明就係ISIS孤狼式襲擊

土共撐ISIS喎

英國咪又係美國隻狗，唔關美國事唔通係深圳人民醫院策劃出嚟？

ISIS 都係大客仔

唔通深圳人民醫院貪班廢老嘅器官夠廢咩

雖遠必誅

美國唔夠遠

老冇認同

要check吓個司機同isis有冇聯繫

但好肯定個巴士司機一定係連登仔！好L憎d廢老要撞L死佢地